老老實實，今季有邊個球員醜怪過Harry Claim？

暫時諗唔到

IWOBI

古一招

利有歐聯先得

3冠王喎ching

全能皇

爵士連加特

細蚊仔著老西